老母將啲蠔放咗入雪櫃一晚

唔知幾時先解到凍食得呢

搵蚊蚊蚊大師幫手解凍

冰格定雪櫃？

冰格我老母問啱唔啱

唔生食得啦

雪到咁

解返凍得唔得

唔得 家用得-4度

生命無價

切碎整蠔餅算啦

照食咗雪糕crossover蠔嘅質地

食物中毒就知味道

屌你唔好嚇我屋企幾條友食

點解仲凍d 唔生食得

綜合內地傳媒報道，近日深圳一名68歲王姓婦人到市場購買生蠔食用，但吃完後小腿開始有腫脹、發紅的情況。感染初期王婦不以為意，以為不知何時撞到出現紅腫。未料病情迅速惡化，很快便潰爛到發黑及出現腹瀉，令人擔心。王婦送入醫院後，確診感染創傷弧菌，必須截肢才能保住性命。

抵啦 屌你老濠

試過喺MO食過啲冰咗嘅生蠔
之後dllm痾撚咗一晚

薑蔥炒

仆街印度老

幾條友爭一晚廁所 應該幾臭

怕死嘅可以攞去蒸

用微波爐叮翻熱咪得囉

最佳做法！

我對上一次係街食正正常常嘅都凌晨四點屙到五點我今舖豁出去

攞去蒜蓉頭鼓塞滿燒蠔算啦

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36

上次你一個，今次係全家，你屋企有幾多個廁所？？

樓豬始終逃唔過肚柯既命運

整熟佢食好似安全d

酒店試過
炭燒

玩命

拎去煮啦

樓主全家依家痾到仆街覆唔到

小心

等樓主開新po

點解十個老母 九個on9
剩番一個醒的係人地老母

有貪平食完 痾撚到入廠 打左枝針
感覺上個胃休息左半年先去返以前咁
樓主good luck

解完凍啲細菌多到

同定屋企人講，準備投胎下世唔好係香港

樓主屋企有幾多個馬桶？一陣爭黎用就唔好

留名肚屙

明知有變壞風險就煮熟黎食啦
仲走去生食

柯爛屎

煎蠔餅算啦

樓豬準備屋企幾個人爭一個廁所啦

兩個

屙咁多次脫水啦你老味

拎去焗都好好食

你都唔識嘅 凌晨先黎痾到仆街架嘛

認真回樓主
一定要煮黎食先唔會晒
解凍當生食只會無味又大機會屙什至生蟲

生蠔以後即開即食啦

驚咩
依家有咩都照左紫外光先食就得

咁撚weak架同學仔你

四個爭兩個

痾痾下要縮屎眼俾下家先慘
個肚又陰陰痛

仲諗住當生蠔食？

痴撚線po

有FD試過雪左D蠔之後食
跟住成家食物中毒入哂廠

咁你哋黃泉路上都叫有個照應

清蒸啦

芝士焗啦

我係你就整熟黎食

俾你班人嚇到我而家我食咗八九隻架大老

用微波爐叮一叮即刻食得

我以後會乖即買即開即食 希望唔好撚肚到入廠btw我食頭兩舊我個肚已經有沈重感

生蠔砂冰

話明生蠔，雪到死撚左仲係咪生蠔
點會仲食得

堆數字笑撚死

等睇時間表

全家都CLS

留名

八九隻
book定醫院啦我個fd食左兩隻都搞掂左

希望樓主係假膠啦，三點幾肚痛痛醒，天氣又凍、個廁所板又凍，仲要無限輪迴咁痛
食定正露丸先啦，巴打

樓主痾到爆廠未？

紐西蘭蠔都係咁雪嚟香港

不過人哋-18度

蒜蓉蒸啦.

點解要縮屎眼？ 你唔痾完先出去？

D 蠔好慘

未睇緊ViuTV

屌你勇撚到
勇士

齊上齊落

LM 屙到聽朝

我係你就依家入廁所霸定位先

留名跟進

上網睇話「蠔未開殼, 用帶有鹽水既濕布包住, 放入雪櫃(0-4度), keep 至開殼都仲得」我老母都係咁做你地上面嚇鳩我嘅係咪以為我開咗殼架

睇完依個post好羨慕啲食完生蠔只係會痾既巴打

利申:食正正常常生蠔唔會痾但會一晚嘔幾次

已經無人記得摩打手撕雞娘娘

加油

有雪住無事喇

用攪拌機攪碎佢變蠔沙冰

好臭

開始未呀

可以變活死人師了

其實加啲清酒煮一陣都好鮮甜嘅

微波爐叮叮佢

煮熟都可能會食物中毒

有朋友試過 佢食完死左

講緊我我諗我明你感受 係咪會肚漲？啱啱我初頭食頭兩隻都係咁 太肥美

清蒸生蠔

係啊係啊係啊係啊

Lm

本身都唔可以放過夜啦
所有生嘅食物

未開都危
攞番番屋企果程已經解過一次涷
家用雪櫃無外面商業用涷櫃咁有保證

刺身／生野不過夜是常識吧

0034 坐咗陣無料到 希望唔會暴風屎前夕

你以為空運船運過黎放-4度？ 少年你太年輕了，其實來貨時都係-18急凍的

無開係無事

下世小心D

暴風雨前 永遠都係最風平浪靜

樓豬唔好自己呃自己啦

建議你霸定廁所

你地咪嚇人樓主一定無事

雪櫃係減慢細菌生長，唔係完全無菌，就算你係北極..
何況雪櫃入面本身既空氣，接觸到生肉，細菌都會生長到，無事咪無事，有事唔好喊

一家人最緊要齊齊整整

LM
樓主醒返未？

落定樓揾個公廁坐定係度都得啦
祝你無事下次唔好喇

Rip

聽日頭條 生蠔滅門慘案

全家智力加埋有無50？

唔記得點解關佢事

係胃漲,feel到好似食滯左咁頂住曬,之後開始就嘔

咁都仲夠膽食落去

急症未？

樓主 希望冇事

我睇標題重以為將老母放左入雪櫃一晚。

大陸啲重金屬蠔

留返打邊爐

樓豬起身屙屎啦

咁樣 樓主應該聽日上得報紙

條友煮塊牛排又解凍到煮熟，用左幾日 好似係，有錯勿屌

食生蠔截肢師

凍死哂

唔知幾多菌

食你老婆隻西 頂住先

樓豬屙到連post都覆唔到
好擔心佢安危

轉整芝士焗蠔

搞到死哂

樓主脫肛未?

芝士焗咗佢啦
解凍都冇用

樓豬call左白車未

RIP

樓主係咪已經入左廠，成個鐘無回覆

可唔可以報告下有冇屙水

樓主仲打唔打到999

又係公屋鐵篼，住公屋果然無腦

用微波爐都唔識

me 記得

我就無事我啊哥尋晚就痾咗兩次

你老母就住公屋

岩岩入黎仲想關心吓你食得未

酒店自助餐都唔敢食啦，可況你咁搞

一黎驚酒店d冰唔乾淨

大家都係有菌 冇痾仲大獲

法國朋友都係雪凍食

冇肚痛算好彩
情況就好似雪糕咁
融左之後再雪返
會有細菌唔好再食

拉

準備爆肚痛

得 但下世小心啲

蒜蓉蒸算鳩數啦

就算係冰格都唔得

樓主有冇間中消毒清潔雪櫃？有既話咪可以放雪櫃。

用微波爐解凍

戇鳩仲食
咁趕去投胎？

焗左佢啦

大部份急性腸胃炎嘅細菌潛伏期都係20至40小時
樓主綁緊安全帶

清蒸

肯定痾撚死你

無啊無啊 我啲屎好正常啊尋晚成班人嚇鳩me

細菌大量繁殖嗰陣會放毒素出嚟爭地盤
照完燈都冇用

咁都識
你好勁喎